"Ten eerste, niettegenstaande de spreekwoord dat constant laten vallen een steen wegslijt, je zou kunnen zetten je geest in rust dat deze mensen nooit zullen, nooit in honderd jaar - versla uw positie met Miss Havisham, in welk opzicht dan ook, geweldig of klein.
Ten tweede, ik ben je verplicht als de oorzaak dat ze zo zijn druk en zo gemeen tevergeefs, en daar is mijn hand op. "
Terwijl ze het me speels gaf, - want haar donkere humeur was het maar Tijdelijk, - Ik hield het vast en legde het op mijn lippen.
"Jij belachelijke jongen," zei Estella, "neem je nooit een waarschuwing aan?
Of kus je mijn hand in de dezelfde geest waarin ik je eens op mijn wang liet kussen? '
